有冇長輩圖可以做到反共既效果？

有冇可能做到

一步一步
而家係要愛國愛港護法例保經濟

咁急唔得架，一樣一樣黎，久而久之去到啲衝突位佢地就會思想短路架啦

難
就好似靠論述都唔可以令我地奶共咁

思想唔係一朝一夕可以改變 要慢慢潛而默化
最緊要唔好令佢地反感

無啦啦整個長憂九十九

你不如再加埋父親節快樂啦